今時今日在香港唔識講英文是唔是罪?

唔識講 咁你同大陸人有咩分別

你確定大陸人唔識講?

係，想知再講
利申識講 英文

好想知呀屌你老母臭西 快d講

最少要識
I go to school by bus

I go to school by bus

英文
講左

我又唔覺得低能係罪黎嘅～